12:50 SOGO 出淑藍旗 尹兆堅被拘捕

咁快

未開波先拉議員

推上國際啦

藍？唔係紫咩？

次次都係咁架啦
拉走哂議員聽日先放番
等議員無得監察

驚嘜姐，窮人擔心有錢人無錢咁

監察有咩用，醒未

原來話佢有𠝹刀
做街站拆物資唔用𠝹刀用手？

有架
可能幫到三兩個手足

尹：正，提早收工

快bit咩